［緊急任務］聽日國歌法二讀！

各位，聽日國歌法有機會上2讀，
佢同送中一樣咁衰，
希望藉住你哋嘅能力可以比更加多人知

聽日1000 添馬要人

推

唔係二讀

加油 唔好送頭 小心 平安返屋企 仲有冇 你地衝我返工

係ching麻煩補充返

攞

其實議程上未到佢...

Bump

如果你仲係睇唔明內會風波: 主席選舉、郭榮鏗、李慧琼，同埋星期五將會發生咩事 請入嚟

借個位 幫我推上去

聽日就國歌法二讀，諗緊去唔去嘅入一入黎

冷靜少少唔該